點解每晚 都有咁樣既野人 係到嗌生曬

呢句野ruin左成隻歌

上次又係咁
我即刻大叫收皮啦阻住曬聽歌